Sony A7s3 會唔會係今年出

用緊a7ii，一直等緊a7s3 有冇同道中人 但唔知幾時出

唔似今年出
應該會同gh6一齊出
短期出a9 a7r3 a73
佢都要谷下3款銷量啦

反而想知canon會出部咩無反機黎打sony

希望出A6700先

出BMPCC 4K算啦

年底一定會